認真問 轉美元走資方法

見到好多人吹奏緊Citibank戶口
係咪剩係得依種方法？
去HSBC開美元儲蓄戶口又得唔得
開Citibank戶口嘅原理又係點

有冇人可以解答我問題

煩左好耐

Citi戶口係匯錢平
都唔係離岸黎
你點都要開過離岸擺錢

訓咗幾耐啊

轉現鈔先囉唔洗煩

咁如果唔離岸既 係咪就算開美元戶口轉美金都冇用？

人哋邊有咁多現金同我換

係 除左現金因為仲係香港銀行體制既美金

呢方面嘅可唔可以解釋多啲

你開香港的美元戶口 但你的錢依然是在留於香港金融體系中 因此只要金管局一收到大陸命令 到時即使港元貶值 佢就可以用強制結滙方式把你在香港銀行中的美元強制算回港元 咁有咩用?

你就算大把錢, 現在才搞,就算銀行肯做 無兩三個月都搞唔到

要急用,開美資券商啦 但風險自己衡量

但係上面有ching話佢唔係離岸冇用

咁如果戶口入面既係日元呢

嘩ching解釋得好清楚 感激不盡

終於明點解要離岸

訂囉

都係受金融局監管
可以受香港政府既政策影響
支那最鍾意充公
咁而家又1國1制 你明啦

都話要黎匯錢走
明唔明

在連登 我感覺到溫暖

想搭單問
如果網上Citi 支票戶口轉錢去Currency Manager Account
洗唔洗收手續費

同埋轉左出嚟拎美元現金係咪就安全啲

反正都一国一制, 遲吓如果港共取消聯匯, 玩埋外匯管制, 咁你係香港銀行D美元畀佢用官價同你強制兌換, 又或玩限匯限提, 你咪又係得個吉

轉錢 意思係 換美金

清心水清

所以上年已經叫大家換美金、開定離岸戶口
同喺12月買定口罩、冇仗打買定豬咀濾罐一樣道理

仲有，換咗美金要揸喺手 唔好放銀行
一嚟保障自己、二嚟 攬炒呀嘛 做乜送彈藥俾銀行 中共？

佢俾個rate 計埋手續費

窮撚可以做啲咩

屋企人話定左期 係咪搞唔撚到
自己銀行得幾皮 對黎都冇用啦？

我d fd都係咁撘單問

Priority 唔係離岸
係戶口既grade 匯錢平咁解

你有20萬ＵＳＤ？？

日元又如何?

只要佢巧立名目去控制外滙資本流動

一樣可以

在大陸 外滙管制下無論兌美元,日元...一樣道理

係，有覺悟嘅一早已經做晒。

睇自己可承受幾多
換住40-60%先

但係假若你真係將將港幣轉為美元(非離岸)
假設轉100美
咁理論上
轉完美元之後嘅價值就係就係100美元嘅價值
呢個價值正常應該唔會縮水架

利申 當然做離岸戶口最穩陣啦

HSBC US 你做唔到定期的

UK一樣 因為非當地taxpayer

買美國債券囉

先唔講外匯管制
擺喺香港金融體制，即係俾錢銀行借出去賺錢
當有管制時，有機會lock住筆錢、有機會限制唔俾射出去……

hsbc advance 唔係都免費嘅咩

想問下paypal入面嘅美金穩唔穩陣

LM

假設港元在離岸之巿場因現在問題貶值 外面變成HK$100 兌US$10

但香港強制把你手上US$10轉成HK$78

好啦,你拿住HK$78 去到外地兌換時 你手上的錢能否兌回之前的US$10?

我不是讀經濟 只能咁講 你自己諗

開citi目的係匯錢走

但要同時開多一個離岸戶口

Fg仔，連開個離岸戶口都唔夠錢
窮人被炒，有錢人繼續happy

就算因為要保值而換, 要換都唔換美金啦
邊有人會換敵對國貨幣咁撚on9

任何時間,在黑暗社會 梗係權貴WIN 賤民死啦

你睇葉瘤條仆街點講嘢就知

佢老母

咁換人民弊啦

宗主國

好嘢嚟的

有日元/法郎你唔識換?

仲有英鎊添

現在情況,有聯繫滙率就7.8兌1

香港一冧港元只會貶,不會升

買美元唔會輸太多

其他貨幣無滙價風險?

離岸冇幾百萬都唔洗諗

轉美金再拎現金擺屋企

有幾百萬都要排

我聽朋友講 citi排到下星期先有得去九龍塘開離岸

仲有唔知要搞幾耐

岩
最好一定係將換美金拎走
第二就換美金收好
第三 換其他外幣
無了

我要匯豐匯錢 firstrade 擺錢

咁你要諗清楚香港係咪真係會冧先得
如果你認為香港會冧, 咁就應該係美元加走佬先岩, 因為出事到時唔會有機會俾到你用美元
如果香港唔冧, 我會轉其他, 至少可以有機會贏差價/漲價

小妹即時放左IB啦

你講得啱

我的確有諗過老佬

只係走唔到 有得走 我一定走

IB 你肯定係離岸?

之前我去HSBC問 佢話要有留學,移民之類既理由先開得 否則成功開戶率唔高 呃尻我？

係

佢地要有proof先肯做

除非你係premier戶口 仲不能係剛好meet到最低結餘個種

非IBHK都onshore咩?

想問Citibank用戶
Citibank有個Global Wallet，意思係可以海外提款
咁係咪就算香港收咗皮，大爆炸。但只要我人在外國，都可以去提款？
如果係嘅話，咁都算係半離岸？

我係渣打問過

我係priority banking

但錢唔多 只係剛好meet到最低結餘 又從來無生意俾客戶經理

問佢 佢求其答咗我就算 我亦無謂問 錢少無嘢講

我唔知 所以我問你

我無IB

我用firstrade

其實係2件事
1，你擔心脫勾，就換美金
2，你擔心香港銀行體系出問題，例如中共接收香港資產，就要離岸戶口先解決到

懶人包
首選:有離岸戶口，就換美金放離岸
次選: 無離岸戶口，就持有美鈔
再次選: 換美金，放係香港戶口
港豬: 持有港幣

First trade 啦屌

之前開咗HSBC UK/Expat 但而家冇兩三個月唔洗諗

我UK 同 Expat都開左 其實係易

但實要兩個月時間

我唔會換返港紙wo 我係直接換返美金wo 咁樣又有冇影響呢

同埋就算佢真係自己改嗰兌換率 咁我咪將美金轉其他外幣再兌港元 咁又得唔得呢

但你講的2件事

在之前的金融危機 如97時 情況1會出現 但情況2唔會
但今日 1和2是扣埋一切的

起碼啦

要係中環6樓做的嘛

明報

重點都係唔好揸港紙

有人話ib hk d錢轉左美金
d錢唔留係香港
係唔係真

我覺得可以獨立發生，亦都可以同時發生
所以最理想係離岸

IB hk 不嬲唔係離岸

你放在香港 就有風險

大前提係因為港共 中共信唔過

只有不在香港 最好係美國 先安全

俾個參考你
我上年去歐洲去旅行 global wallet 唱定左歐羅
去到搵左部ATM撳得返之前唱嘅歐羅

免任何手續費

不過舊錢應該都係香港管
佢只係一個方法俾你係外國拎錢

無錯 所以點解呢兩日咁多人去銀行排隊開離岸就係咁解

港共叫citi hk凍結你香港個戶口咁點？

所以最好直接去美國開一個當地戶口

但一場武漢肺炎 結果.....

學生哥想問用d錢買美股算唔算
定都要開户口

拎美金現金出嚟

咁即係話 依家咁多人排曬隊開 priority 戶口，都只係本地嘅一個多種貨幣戶口， 唔係離岸戶口， 只係方便將來如果開咗一個真正嘅 離岸戶口 ，用來轉錢？

係

即使有priority戶口

仲要銀行幫你/或你自己飛一轉去美國親自開一個離岸(即離開香港) 然後將兩個戶口link埋 咁就轉到錢走

總之 首要係轉曬美金先啦 離岸戶口可能本身有

認真錢少就咪搞咁多

但要銀行肯幫你在香港開一個離岸戶口 你就要開citigold

150萬港元+20萬美元放離岸

這些機會不是我的

咁都啱

但如果得數十萬 咩都唔做 只怕將來受損亦是自己

我的想法是 有朝一日香港變委內瑞拉

到時連買進口藥都無錢時 點搞?

你唔會相信港共政府會救你啩? 佢有錢都貪埋佢啦

錢唔係多，買實體金得唔得?

直接開個美國checking account
有美國銀行有呢啲服務 門檻唔高 入幾千蚊美金就開到
人都唔洗過去 俾passport果啲佢就得

買美股呢

係咪華美銀行?

買美股應該要睇你用咩方法買。
最理想係離岸買

買星紙對沖
無得輸

yes 我無開 但我係知呢個方法
我用chase

如果攞左黎買美股呢，仲係咪香港銀行體系？

最低成本方法，買bitcoin。

買美股 資產係離岸 但代你持倉的銀行未必離岸

HSBC有美股服務 你開戶買美股 但HSBC HK係香港公司 雖然你的投資是存於美國結算公司

算唔算離岸 自己諗

大通都可以香港 遙距開到?

呢個風險仲大過共產黨抄家

心血少 d 都搞唔掂

Chase 我美國開 唔關事
Velo可以遙距開 之前開checking都好似係2000usd

星展轉出外國要幾百蚊手續費架

其實退而求其次 HSBC 離岸都可以了

如果香港做到 就香港搞啦

應該短期內就算冧都唔會管制外滙

支那佢一批大陸公司要回來香港上巿

佢咪玩大D囉 到時無得IPO 都好 實現攬炒

同埋唔好有機會俾政府強制轉做港紙

好耐之前因為做野要用 先開左 chase
拎埋credit card 連埋zelle paypal好方便
係見到而家啲人一窩風去開好好笑啫
遙距開又唔洗排隊又方便 直接美國銀行最穩陣

而家入$2000usd就開到 過多一排唔好話會唔會收緊
比唔比你開都成問題

你有premier可以喺匯豐開英國匯豐户口，不過美國點都安全過英國

事實
但現在就算HSBC UK 都要排好耐

去年5月搞 都要兩個月先搞到

小弟開左DBS SG頂住先。一星期開左。

終於有人解答到我問題
咁都算唔錯啦 我都擺咗啲美金喺global wallet

持有人仔個啲叫咩人

IB唔係離岸
First Trade係

Why英國唔夠美國安全?

global wallet冇乜用,只係外幣嘅銀包,唔係離岸戶口,一直都係香港銀行體系入面

細數用TransferWise la.
大數俾二百五唔係錢啦。
佢應該最易同最快開到。

Paypal本身我都唔敢信。

其實係咪得呢四間有得開？
SC係咪無得開啦？

叫做你有佢張MasterCard debit card個時出國撳機拎錢容易d
錢都係係個系統入面
叫做比其他銀行嘅垃圾外幣戶口多個方便嘅功能

暫時離開唔到香港 但我確保到當我人在外國都拎到錢 暫時已經係最好嘅方法 帶太大舊現金外國入境會當你洗黑錢

Exactly same thought as you
好彩幾年前已經搞咗Citi bank 戶口citi bank 真係幾好用

同問

我都fg應該會開CS好過擺香港比港共用

首先你肯定到到時仲可唔可以成功由銀行取到美金現鈔，唔係既話你永遠都係得個數字

FT 入港幣直接換美金匯率ok？
見人話入IB換再入FT，但係IB有月費 本身冇用開係咪唔搞算？

走資要離到岸先計
你係香港匯豐轉左美金放返香港係無撚有用

全部都ON LAN79 , TT 幾舊手手續費, 依家係冇時間, 開左firsttrade 先

我用滙錢方法

我由恆生電滙過去 分行搞 之前開咗但無入過錢 始終唔敢入 但現在都危急 買個保險

手續費好貴 分行先收220 美國中轉行又收20幾美元

我直接由恆生美元戶口滙錢過去

依家攬炒哂後生仔，有錢中年拎住bno又可以扮難民去移民

將呢個數轉其他外幣然後再轉港幣得唔得？

外匯管制既話你轉乜外幤都係一樣

美國有無英國咁跪中國?

美國和英國一比之下 立見真章

不過,英國靠金融 佢唔會做冧自己塊招牌的

但長遠計,都係要買多D保險 有得開離岸就盡開

批評走資派

咁係咪現金渣手最好？

每儲夠10,000美金，轉去firstrade

如果佢控制得外滙 佢又點會容許你轉其他外幣?

美金現金？

我見好多人都係用你咁嘅方法入，但係連美元戶口都冇
我知淨係匯款都好貴，用緊Sofi但係淨係匯率都蝕好多，計落用FT條數都差唔多

有冇人知FT直接換美金手續費又幾多&個rate點？

仲係香港銀行體系都可以抄家

唉不要再說了 基本上離唔到岸可以等變廢紙

你有幾百萬就唔得

得1 2 萬美元就話啫

10萬美元現鈔放屋企? 唔驚賊都驚火燭啦

錯
支共話你勾結外国勢力 危害国家安全
凍結你資產

加多一句

人離開唔到香港 基本就變奴隸

如果我有張係美國之前打工既debit card 仲有一千美金係入面 係香港點樣可以攞番美金

入本地銀行atm收好貴手續費同匯率

你啟動返戶口 仲好啦

人人講離岸 你有仲想拎錢?

係呀美金現金
fg無乜錢

由香港射錢過IB 係射去美國wallstreet果間citibank架wor, 錢本身應該唔係留香港但俾香港金融監管......我都想知如果支那要共產所有香港人既資產IB會點做

香港撚監管到citi us咩

Lm

hsbc外幣atm一日可以㩒到幾多錢？係咪同港幣提款機個額一樣
預約去銀行拎現鈔唔知要等幾多日

係買都買穩定幣啦,買BTC呢D大上大落既你係賭錢唔係走錢...
雖然係難歸零既

不過就算係穩定幣其實要轉返現錢耗損都唔少
任何加密幣都係,最麻煩係要點樣換返現錢

咁你想點

開唔到戶 我嗰陣做野得張debit card純粹係個出糧戶口 ebanking都淨係美國先用到 冇其他功能 依家係香港想睇下攞唔攞得番美金先

咁同你係外國用香港的信用卡(Visa/Master) 有乜分別? 呢個時代重要揸現鈔?

我就用匯豐，1個Apps管理曬所有香港同外地戶口，全球匯款免費

如果你身家唔多既，益下重慶大廈算啦
CASH以外都唔安全

有米既，開離岸戶口相信難你唔到

理論上純ATM卡唔會唔會有期限嫁咩

其實你可以香港轉左做美金先
之後ebanking電匯，通常都係收你$50-70hkd
之後中轉再收2x usd
一轉就轉10000usd以上

FT依加每月可以拎一次錢免3% charge，只要你拎唔超過1000usd同個account有10000usd以上

找換店換美金係咪好啲

唔明啲人係咪都去排Citi 做咩
個個都話開Citi匯錢走
但都要個離岸户口先接到啲錢

除非原先係用中資但舊年未轉走啲錢
定真係人人都有三球去排Citi

想問FT個SIPC係咪穩陣？

點解個個都講FT, Charles Schwab國際版都係離岸
係要有BNO先開到咁解

美國係敵對國？
人哋一蚊美金夠你出15個post 你收唔收

免費

美國唔係支那敵對國? 你係香港唔係俾支那控制緊? 出黎搞笑?

特衰都得

師兄係HSBC Premier 加離岸戶口?

因為佢係debit卡？

你講trade免費? Schwab而加都免佣, 張debit card仲要冇手續費

Firstrade

how about 持有人民幣

CS唔係自從年頭度開始唔寄debit card去香港啦咩？

有無人用transferwise呢D
可唔可靠其實

有呀 我嗰張22年過期 但都想快D攞番美金 始終張卡香港用唔到 我又好少外國網買嘢

試過轉一千蚊落dukascopy，無事

真係唔知喎呢個

無人答到你

風險自己衡量

我個人就不會放太多

介唔介意POST上黎俾大家望望張卡個樣?(打完格子後)

有冇人知IBHK拎USD去US bank account
收款銀行係咪唔收費

同埋IBHK拎USD去邊間非US銀行收最平收款費用

係

8 securities係唔係比sofi 收購左

其實D公公婆婆好有錢, 銀行D premier櫃檯大部份都係D上左年紀的人用, 佢地個個最少都有1M

1 去Citibank 開香港Citigold 戶口，即日開到，passport, 身份證，住址證明
2 同時申請Citibank 離岸戶口，如新加坡，等一至兩個月
3 入錢香港戶口，轉做美元，匯美元去新加坡

留意：重點要1.5m 港幣才開到Citibank 離岸戶口

不足資金，自己去查大貓、星展同揸兜要求是什麼

梗係
拿大額現金 全世界都要報關 因為怕你洗黑錢

仲 儲蓄？ 儲左既只係一堆數字，銀行係咪真係俾你攞到？ 以後限制提款 一樣gg

應該所有大行嘅離岸戶口都要一球以上啦

窮L係唔係要搵美國券商

如果係致富買美股，都ok?

真心唔係好識
辛辛苦苦草左小小錢
啲錢宜家係恒生戶口
如果我宜家8成轉做美金
然後無人盡量禁返出黎
呢個做法岩？

每日

我無用 唔敢講 但致富係香港公司 應該唔會係離岸

1.5m 外幣得唔得

心急人上

我all in曬Sofi買美股算唔算安全啲
一黎sofi收購左8仔
二黎係買美股

同問，一開波用緊8仔，之後比Sofi收購左，安唔安全

On9
Citi開戶要3m流動資金以上
花旗要等6個月
到時乜都死

你報關 唔等如無問題

我未試過 亦唔會試

但你拿住一大筆現金 你去到外地 點入返錢? 所有來歷不明的錢 點會咁容易入到銀行?

咩1.5m
3M呀

有無巴絲打教下？

我exactly 係呢款

transferwise係咪唔可當儲蓄用
主要用黎過數其實

點解係香港開離岸咁煩?

因為美國睇洗黑錢睇得好緊 你睇佢罸HSBC就知

開離岸 佢第一時間就要先秤一秤你先 做你一單生意俾人罰返數十億就死得

所以要做哂審查 但呢D正正係成本 你得一 兩萬美元 佢梗係唔想做你生意

但你一開到 由香港金融體系滙得出去的錢 全部乾乾淨淨 咁梗OK啦

但你拿一大筆現金過關 D錢來歷不明 全世界海關都會睇得好緊 因為點知你係咪恐怖份子?

明白,咁應該沒辦法了,我都有張其他國家既ATM卡,但E家唔起果邊,都冇得reactivate

我張卡唔係失效 只係唔知點喺香港攞返美金

殘酷的現實

走難拎黃金都有

以前越南船民咪係咁

但好多一出海,就俾海盜洗劫 再扔埋落海餵鯊魚

離岸戶口人在外 隨時提到款 點都好過拎住一大筆現金過關

美資券商唔會強制結滙？

你唔怕煩 可以試吓英國巴克萊 佢有個人國際銀行戶口

門檻要存$25000 鎊 大約250000港元

但要搞好多嘢

10萬都係好少😂

你拎左出黎都有風險
比人偷，屋企火燭，走佬拎唔到太多資金去外國

無人知 但你開的戶口及該戶口的公司是在海外註冊的話 就不是香港公司

而是離岸

你D錢已存於外地而獨立於香港金管局監管的銀行 咁會否俾強制結滙? 我就真係答你唔到

你D錢假如存在美國花旗 咁樣睇無咩理由香港可以強制結滙到啩

呢樣嘢 講真無人可以100%答到你

短暫黎講可以接受?
未夠3m開離岸
真心求教

10萬美元多唔多見仁見智 但香港去找換店滙20000元已要登記身份證

搭單問每日可以拎幾多

唔知transferwise有無存款保障喎

我就係google果下好似係無
但都叫做咁大間野 好似隱障？
所以問有無人都用咗好耐

未夠3M 有好多可以揀

除花旗外,其餘數間如渣打 星展 滙豐都夠 但現在全世界排緊開離岸 無返兩三個月都唔使諗搞得掂

FT/CS依d今日開，星期一搞掂，之後TT，星期三度就走左去美國
如果你得十萬八萬咪拎出黎囉
幾十萬咪稔海外券商

但大前提係銀行肯和你做

有3M只係夠開尊貴客戶戶口 但仲要開離岸

就算一千幾百萬資產 在今日香港都不是咩有錢人 要佢銀行肯同你搞先得

著草果陣 帶到咁多錢上機？

我以為通常係用黎過兩三萬hkd去外國咁用

可以講多少少?姐係開離岸係必須?

我都答你唔到

錢少可能自己收埋美元現金仲好過 但風險就係賊 火燭

你唔驚風險咪firstrade CS 呢D

開離岸戶口 HSBC advance 都有 去年呢度有巴打講過 我都係問佢地先知

俾800元就開到 個陣都唔容易開 但現在可能仲難

我不是專家 亦不是做金融銀行的

開離岸只係擔心外滙管制 資本不能自由流動

但如果你身在香港 其實佢都唔使凍結你資產 直接夾咗你都得

你睇吓明天系 的肖建華 係點樣係四季酒店俾人夾返上大陸

如果你係普通人 要擔心只係資本不能自由流動 咁你開唔開 就要自己諗

每個人情況唔同 只有你自己衡量風險 我亦不敢答你

我打算匯住美金去hsbc tw先

強制結滙 佢地有乜都做得出

Cash is King

有冇巴打知8仔係唔係離岸？

仲可以俾多一個方法你

就係直接去當地開 如去美國開花旗戶口 1500美元搞掂 真正離岸

網上有人教過

但現在根本出唔到去 除非你可以去美國隔離14日 回來又隔離14日

先開香港Citi Gold 拎金卡，預備1.5M HKD up
即日開到HK Citi Gold
佢先會refer你開離岸
我等咗個半月，佢就會寄速遞話開到戶口同寄呢張藍卡過黎香港。
當你一收到account no. 就已經可以匯錢過去，Min 200k usd

係
離岸戶口先係脫離香港銀行體制

巴打 好嘢 350萬資產 勁!

你一係轉完美國禁哂出嚟
然後收埋唔畀人知

如果唔係經香港銀行買美金美股都無用

巴打睇住班港豬急住開戶一定好爽

又唔好咁講

好多人係無能力 唔係唔想開離岸戶口

上年到衣家大把機會唔走，又呼籲哂換美金，又教嘅開離岸。
唔夠錢亦有教學教開美國證券戶口，資金離開香港
到呢刻先臨急抱佛腳都唔抵可憐啦

有能力唔開就話啫

但得少少錢 去銀行人地唔睬你架

我去問渣打 都唔睬我啦

Can’t agree more
我都呼籲咗好多次，冇氣再嗌
佢哋要為國捐軀就由得佢

最理想

開到離岸 又有外地居留權

咁就真係人生嬴家

房屋台仲買樓個D勁過我啦

個D人都勁

呢個時候仲諗

想問下 d 証卷行 比如 致富 8仔 放曬d 錢入去 轉美金 有無用？

Firstrade 、美金現鈔，要走資總有方法
睇你有冇決心

好似變左25000 仲要個ac少過25000唔比用張卡

係 firstrade都係一個方法

但錢少的10多萬美元的 全部放firstrade 其實唔只要決心 仲要勇氣

我都有firstrade 但放5萬美元以下還可以 再多我就唔敢啦

點解？驚sipc唔認數？定驚美國停香港swift拎唔返啲錢？

但如果唔用券商，又唔夠錢開離岸，真係得返cash out USD喎

我都知有SIPC 25萬現金 25萬證券 共50萬嘛

但到時要搞一大輪 又唔知要拖幾耐

到時唔只煩 都都要驚一大輪啦

有錢人就話唧 無咩錢就要諗多D啦

點分真離岸定假離岸，hsbc uk,us,au 算唔算真係離開左hkma 管轄範圍

1.5 m 乜幣及或股票都得

係

已是離岸

紙上要求，但有計走。只要1.5m

開完後取消香港戶口嘛

好似有張Debit card

CS特區護照仲開到嗎?

我唔知咩叫真離岸，假離岸

我只知道離岸戶口
如果 hsbc uk肯定係離岸

香港華美同chase bank可以開美國離岸戶口?如果係,痕生渣打轉美金過去收幾多錢?

如果間券商都係香港受托，咁你換乜金都無用
就正如有人問我係中銀轉晒做美金有無用一樣

唔係話CS已經唔出debit card去香港啦咩？

其實好多人都唔夠錢開唔倒離岸戶口，但香港人大部份都有移左民嘅親戚朋友

熟嘅信得過嘅，TT哂自己啲錢去佢地英美澳加嘅bank account係咪最簡單嘅alternative?

食腦既香港人，頂住呀！

真真貨，假真貨，真假貨，假真貨
支那用語

卷商轉美金

買美股咪得囉

開離岸，如果死咗，遺產承辦人，稅項計當地，定香港，法律上會點計？

除左美金 仲有無其他外幣值得買

Iphone收機佬個腰包隨時唔只

美股依個point其實個受托人都係香港
當然你真係買緊美國野，不過唔知點計
有無人知嘅可以解釋下？

美國股市係會存放係美國受美國政府監管架，就算受托人係係香港

咁但係我係咪唔賣得？
定我可以到時賣果時直接轉番落美國户口？

賣果時係直接轉番落本地戶口

不過當你去番本地戶口果時，你D錢會跟番香港法規

求教
見大貓Citi嗰堆開離岸戶口閒閒地都個幾兩個月
有冇人用DBS
有豐盛理財

我以為你話本地係美國tim
咁無用喇，買左美股就變數字到時

係咪即係去找換店唱美金

真係銀行既離岸戶口 要求都幾高 我呢啲窮撚唯有開住個FT頂住檔先

你可以用D非本地（香港）嘅證卷公司
例如：Boom 佢地係日本公司，大部分股票同錢都係放日本ge

唔會取消，可能都要把錢轉回來的時候。

降級？

咁講FT依d都一樣姐係咪？@@

可以咁講

Yes, 香港呢邊降級冇所謂。

如果有bank of america 户口
係咪由hsbc/citi TT過去成件事就做完？

你仲唱到就得

我知親戚早兩日唱左啲而家已經唱唔到

睇過有人回po話citi gold都未必一定開到離岸citi us
好似話要比到proof係去當地生活讀書之類先可以開
其實係咪夠錢就開到？
(150萬係唔可以轉走？所以要150萬之後既先離岸到？)

其實想知有無人會換英鎊

我Citi UK ，簡單問你原因，唔駛proof

開uk銀行戶口要換英鎊, 因為無美元currency

英鎊係咪都幾大機會會貶值？ 有英國户口想換啲

都係相對既問題黎
賭聯匯玩完定英國前景玩完

uk 戶口開左之後 可以係網上開通其他currency

有邊間得?

咪HSBC UK囉... 本身剩係得GBP, 要自己上佢個網APPLY 開其他currency

巴打專業人士咁有錢

Ft cs d錢可唔可唔洗經銀行 轉嚟轉去

開Charles Schwab,Firstrade 喇, 換做美金都要投資架

我都係恆生有戶口本身都轉左d美金亦都開左firstrade account. 有冇得詳細少少講下唔去分行用網上銀行轉錢過去？？

其實就係ebanking揀轉帳，揀電匯，本身有美金咪揀美金，無咪揀由港元找數，佢會幫你用現價對換，之後填番FT比你嘅收款人號碼，名，地址，swift code，仲有你自己FT個八位帳戶號碼同英文全名，等兩三日，搞掂

利申我無痕身户口，不過間間都係咁上下

咁個25000usd咪trap左喺ft?

如果要攞返淨低個10000usd，手續費係咪好金？